邊位連登仔？『我今晚要X死你！』港男被女朋友控告恐嚇！

說話不能亂說，調情也要有個譜。昨日一名港男向在女朋友說『我今晚要X死你！』，懷疑巨有暴力成份，由於女方感到威脅，因而報警求助，該名港男當晚即使被捕，現正接受調查。

據了解，一名年約30歲的港男，於30日到女朋友的青衣家中晚飯的時候，在閒談中說了『我今晚要X死你』（指性交），女方擔心他有暴力傾向，因而趁他洗澡的時候報警。男方出浴後立刻被捕。

大律師陸偉文指出，情侶之間要留意甜言蜜語的程度，不要情到濃時就亂說話，否則或會足飯法律。他續指，此類個案不常見，而且多數調解了事，但建議大家小心說話。

。。。

篇野邊到黎 咁短都有咁多錯別字

我成日咁同老婆講......

source?

條女咩事

好明顯係條女想出去搵食 乘機報警拉鳩條仔 順便飛埋佢

契家佬或成最大贏家

條女似輕度弱智

足飯法律

帽左啦

其實係好合理，呢種咁既說話係具有強烈既父權主義色彩
完全係彰顯緊醜惡既男性對善良既女性既壓迫
要係佢地身上取樂不特止，而且甚至要佢地以性命做自己歡愉既代價
實在係父權主義既爪牙以性來打壓我地新時代女性既象徵

如今呢種咁既人渣比黑警拉左，香港又少左個父權惡鬼
實在係可喜可賀

做乜撚野

女權撚又贏